話比連登仔知咩叫666

毒撚到

黑lin

個黑Lin大到咁明顯都仲夠膽post
Bam得

吹氣公仔？